應該要先嚴懲拉左但最後要放嘅黑警

應該要先嚴懲拉左但最後要放嘅黑警
防止濫捕！！